hana 集中討論區 (32) - 你記得帶著和暖 一束光線 伴隨在身邊

開定先 今晚一定爆post

credt: davidho0707

❤️❤️❤️

紅心真係我個名成日用

進一步自爆

以前我個班主任又係中途剪呢個陰頭，呢班就用chotto等等去dance contest嗰班

世事太巧合

張相影到好MAN

齊上齊落，世界盡頭再定散聚

靚過晒上面堆圖

翻叮下先

右下角變咗重點

推 打手

唔知套多功能老婆會點呢

樓豬仲死撐自己係狙擊

清好得閒

0:53 聽fyy lecture點樣0同1

吳一姐係萬刀面前講stephy

不如問表現如何算啦，好難量化

我上個post都講過，連登仔有去睇嘅已經一地玻璃

得返個鏡框

東張

喜敏訪問小妹妹個part

把聲緊咗少少，但大部份音準都好
同廁田/比比鳥合唱都唔輸蝕
同古+峯唱就顯得把聲好出
（古把聲沉得濟，存在感低）

但唔知係咪我坐得遠
覺得九展啲音響好拆，樂器聲太大
搞到人聲冇乜質感

所以我話要好似shiga咁keep住訓練

耐唔耐先睇一次後生仔
每次睇都覺得個節目又on9咗咁多既

睇得出ching真花粉黎

開始有港姐心水

剩係記得有個叫王菲，仲有個似麻倉憂係fyy 師妹

麻倉憂out咗 tvb on9
原來tvb段promo影到個個天仙咁係fake人
一睇啲ig就炒晒車
(suppose ig已經可以俾d女出cheat)

睇晒d ig
原來我所講心水都係得一個
連三甲都揀唔落手 質素太參差

@carmaneysantiago
10個入面我覺得叫做試正少少既一個

麻倉憂以前個樣好柒
沙沙又入唔到
江雨婷又收埋皮

咩叫衰啲講句

麻倉憂最正就係初選嗰時第一次比人話似麻倉憂嗰一次

所以我咪話叫做試正少少
不過10個都正過37歲老女人

其佢好樣衰

最撚好笑人妖都十強

就算殘花去選都可能10強止步

我殘都係晚上殘啲啫
見到陽光就會正常返

btw依家正嗰啲好多都唔係選美啦

新聞部都正過晒港姐 陰公

想睇大波寧同麥詩敏著bikini

就咁都死啦 怪物

我派個shiga去癒都贏梗

我要麥詩敏ok

成版唔係講Hana

俾狗玩弄過, 不了

掌你狗嘴

年華多匆匆 前行願你珍重

成個劉共菲咁

罅？

唔需要似人
似自己就ok

忘記我自己到慾言又止嗰時已經開始變返MK

係 好正

韓毓霞冇上tvb講波幾耐啦
出面post嗰個人咩事

咩*

你名字說明了

連公廁

老婆搞乜越黎越性感

只屬你一個

我唔貼一陣樓主就忍唔到手

唔好還樓主拖

？

如果黃牛咁點

咁幫唔到你了

所以千奇唔好買黃牛

TL玩6P

faster than me

去到邊都同人鬧交

黃色正

#呢啲先係女系列之一

手中沙把嬌滴滴雞仔聲好撚正

揾辦法冷靜
even係喺office都可以行開去吓茶水間咁下火

Office無茶水間

咁去toilet洗個面啦

樓主係咪又想講我經常去做第樣嘢

返工時唔去廁所的

有潔癖

煙break囉

不吸煙

咁要靠平時收工調和下情緒喇
聽歌睇書做運動之類，放鬆下

btw毒巴幅圖

1.歌越聽越唔開心
2.好多作者呃飯食，文筆又差，內容又空洞無物

你自己好自為之

係都只同你做

隻mk仲係到扮晒文青嗰期
實則就淫底到仆街啦呢挺老泥妹

因愛成恨？

個樣幾個淫

老雞都係閪 好過打飛雞

我未係好老

她她她林凱恩好撚閪正

唔同的 都剿晒

係 根本以前班文青唔work
就開始扮乖乖女

依家穿咗啦

from kfccoffee

點止依家先穿

佢同山岸邊個淫啲

呢挺平凡中上樣配個淫body
係真係會返唔到轉頭

佢真係算吧
演唱會都開埋
到依家仲唔肯晒腳晒線
對佢真係好失望

又要做 牌坊
唔打晒la自己參透

現場好多小朋友...

樓主真專制連人哋ff下都唔畀，成日話我

姊妹淘comeback

咁你係ah ma

知喇知喇

Hana

後排好多

其實呢個post要加返
小朋友唔可以睇hana姐姐另一面

黃妍Live 緊
唱緊 慢慢喜歡你

黃妍唱國語歌好正
好聽過廣東話好多

好想娶Hana

不了

乜變得咁快

有男友一向唔會j

無衝突

我j唔到

靚唔靚得過就唔講，最後實變駡戰

放心呢度只有負皮沒有罵戰

畀你整穿

呢個mv個樣真係好撚淫底

成日惡意中傷

人之常情

呢套又雯B又楊怡
仲有袓袓首經典

好唔開心

大家返緊工？

咩事

工作上

比老細屌定係做野做到灰

我嘅工作係害人

你做黑警?

我坐過監喎

是日叫春:
花開花落至少這一季
被甜蜜蓋開了傷害

*蓋過

害人害到唔開心?

點解一姐可以咁撚西靚女

想辭職又無回音

嫁咗，不了

你有心要走點會走唔到

真係走唔到

收數?

live緊

冇data

陳曉怡

#225

唔係呀

係咩呀 害人 即係特首?

今晚丁bonnie定3e好呢

唔敢講

Why not both?

正有此意

比hana更hana的人

7折 正評
7歲 負評

其他傻仔仲on99睇住個app上唔到

唔係掛

app暫時好返

正好撚多la

洗唔洗走 班得人講咩

終極性感

當這連登忽然停了電
你記得帶着和暖 一束高登
伴隨在身邊

開個叉叫終極性感
咁呢D叫咩

好pure牙

老實講呢d都仲係碎料
唔值得大驚小怪

講真 就算睇曬 都唔好睇啦
有經驗都知 咪又係兩點 平概
所以唔sexy

係 本身已經唔係突出過人 身材又無特別吸引之處

流經有mischa

非常夏日

陳奐仁將五種曲風放入同一首歌內，大家又聽得出有何獨特之處嗎？PANDORA<想跟你>是一首為追女仔而寫的歌曲，坦言樂隊會繼續做好音樂，以達到求偶效果！吳浩康重看某部電影過百次，連新歌<船頭尺>都是以此為藍本，希望年輕一代會因此歌而重溫經典電影。BOP天堂鳥轉簽新公司後，以舞曲<重新>出發，用歌曲訴說出道五年來的成長歷程。本周勁歌金榜冠軍歌是許靖韻的<逆流成河>。

刺痛的年代
未能睡去

正 泳衣係albert au 唱歌

好正
1:35 遊樂園

更加淫

泳兒 二千靚歌

阿雪新歌

好似重新

條片無咗 咩事

糖兄妹嗰首我上面po咗

個樣正能到

係

有巴打個名叫「王傑1999」

咩歌

好想同真樂彤保持長時間激情

開始覺得bonnie > 3e

3e 好豬

睇完12個夏天覺得shiga 性格好好

唔好咁啦 話晒都係靚女黎既

要睇完先覺得

依家先發現從未說起mv個台妹原來係凱晴
咁係男人都識揀啦 成件事合理晒

shiga

梗係書架啦
老泥妹點比

你啱 但發得明星夢可以有幾純

咁shiga係咪明星...

bf

shiga係世界第一 係咪明星已經唔重要

我一於包尾

大灣區一線女歌手

瓜皮 why
bonnie

尾數上來係嘅

btw韋巴名已改

因為馬季開鑼

完全封鎖-陳曉怡

sor

自動消失一頁，依家開始

佢係咪有mon post
即刻有story

有無得面交先

原來已經出得街
不過今次班底唔吸引

上一輯: 雯B 王敏奕 jeana
今輯: dodo 魚香雞
做乜退步咗咁多

余係影后級數

咁dada都係女配角

又改番轉頭

車震

改乜名都好 都係姣西

我又貼

我依家個名

shiga識游水添...

想教某人

見到kayee 真人近日

正

同bella

唔知

@調味巴

舊人wo

如真 如假
如可分身飾演自己

tvb個個

指我個名?
depression好返，個仔都15歲lu

(Show blocked user - 唔好咁毒啦)
膠都費事比

中大迎新營女生瞓醒大腿遺疑似精液 28歲男被控非禮

係咪樓主

天堂鳥首重新真係幾正

(Show blocked user - 唔好咁毒啦) (2)
(Show blocked user - New_God_美斯)
不解釋

(2)

負負得正
成功 unblock

最怕係變full block

Hana_J

個名好正

me 經常貼 hana 丁圖
樓豬唔捨得 block me

咁都知

17年有返過來做訪問

ig開live

邊位巴打人少少認咗佢啦

我中文好差，唔係我

山岸逢花？

屌 咁比你發現

擺明係樓主 驚比人發現 先發制人

(Show blocked user - New_God_美斯) (2)

生完係嫁

又打

舊電話搵到隻mk啲淫照

淫到

搜集mk罪證 黑粉有責

都話樓豬不嬲丁緊佢

打死人㗎

打邊個

一對一

好撚好聽

Hana同金金金

神呀，可否拯救我？讓我不再打金金金？阿門

金金金仔都生埋wo

我咪一樣
都可以like啫

過咗港姐改返

嗰次live無錄低

Gif 已整

痴撚線

加埋#462嗰幾張得唔得

海迦BB上menclub

不過呢輯影得油麻地 得呢張ok

Sorry，菲律賓人始終唔啱我
（利申：十分敬重菲人）

我都想比佢急救

嫁俾我就好

又想打救命

點解要提起金金金呀？
以前每日j佢十次八次

好辛苦呀

知不知每晚j你十次八次
晚晚也要j空費著心思

又要打

第二張

救命呀

只是我告訴你們，凡看見婦女就動淫念的，這人心裏已經與他犯奸淫了。

好想打呀

都唔知樓主部電話仲收埋幾多J圖平時自己J

唔打即刻死
打咗好快死

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

打了

無

今次邊個

傑仔

無? 我有成六萬2

女神

又打多次

一個鐘打咗兩次
每次打30分鐘

苦戀注定難，我已經習慣

原來咁重裝甲，不了

好怕錫女仔塊面時錫到成口粉
好似吸毒

救命
打完輕鬆晒
即係唔打唔得

杯葛啦

選完咪做下d綜藝 劇集

princejoyce?

自問無咁嘅能力

丁Hana本身係重口味行為

勁歌金曲[粵]

泳兒、歌莉雅、馮允謙分別送上<但願人長久>、<月亮代表我的心>和，跟樂迷提早慶祝中秋節，還會猜猜燈謎應節！林師傑、伍富橋、譚嘉儀合唱劇集《好日子》主題曲<有你多好>，將甜蜜感覺散播。泳兒獻唱<野木蘭>，希望將暗黑一點的自己呈現。本周「勁歌金榜」

是戴祖儀、古家峯合唱的<你知不知道>。

咁你咪唔好j囉
人哋j邊個都要你批准？
惡過速龍

中意容祖兒多啲

又打
唔知會唔會打到死

但願人長久泳兒唱得勁難聽
Hana 屌打

泳衣勁好聽

泳衣係好睇

一向唔j呢類型

野木蘭完美ko hana

未來英皇一姐

粒膠係樓上個疑似gag

呢個 live 正wo

幾幽默

唔錯

泳衣係電台表演比albert au聽 十分正 得到前輩認可其歌聲

幾突破wo
唔係輕快, 係癲癲地咁

有男朋友，不了

今日朝早無打j

又要打了

因果巴

打咗一個鐘

@樓豬

個look 好似肥媽咁

陳松怜？

? 有咩

又要打J

又要打 打到好似一隻狗

有

打j打到心口痛

你的良知去了那裡？

做女朋友正 除左6

無記錯你係師弟

去叫雞好過啦

我睇女不嬲準

近鏡好殘

大路

真實係7

後生仔

又有6。。。。

屌，季軍好撚豬

6號太有自信

明明我開po之前冇見有po

正常 係咁嫁 我都係啦 一

上年貼 hera 播種 同 honey
今年貼 1 5 7
兩年都係個內定季軍貼唔中

唔怪得你話未改名住

職業病

改得啦而家

家姐醜dd

費事個名畀人拎來抹黑

點解星夢總動員
唯獨慳娜冇份

老板都唔係度

關事咩

無話## 我fact express

hana係邊呀

wfc

都係鍾意7

同hubert練下年beauty pageant

諗多咗

擺明拎知名度

albert唱緊但願人長久

冇...掛

美斯竟然po友台

真係揸開林寶

?

#610

哦 咩台我都po ga

又唔係真係打手

推到

琴日先勁歌

邊個來我concert做嘉賓，我就係邊個嘅打手

有背後女人

乜咁快一年 仲好似好近

提返巴打們，頭先pakho喺pageant唱呢首

提返大家 克勤都有

kayan 係咁講敢言 所以無三甲 本來應該佢有

咁多日冇相，希望唔係...

7其實係幾正

係 我cap佢

身型似雙一姐 我買佢季架

一個演唱會夠食幾年啦

認真，要時間諗點再往上突破，依家係bottleneck
希望rock+唱作人路線

嘩 接少多唔知幾多場

眼光獨到 連巴endorse既囡囡一定有運行

3e狀態回勇

3e vs fyy

又打了

又要打I

有錢一定救佢

可能佢中意扑野先拍片

就算係佢都想同靚仔啦
如果靚女原來中意同樣衰做
我一早就係蘭桂芳萬人斬
成件事根本唔合理
智力有問題先會中意睇AV

好似有啲女優話自己性上癮先拍

gimmick

講你又信

咁都唔係100%全部女優都因為爭人錢/比人呃先局拍掛

1:14 湯洛雯呢隻臭G自己口齒不清就話人呃飯食

各花入各眼

其實港姐個show咁趕做乜
overrun咪又係cut 9咗垃圾後生仔d鐘

一百萬

你下下去到極端嚟講實win
我夠話唔係100%大陸人都係壞人
根本駁唔到

名校畢業不肯接受培訓？

你畀呀

唔想稅局敲我門

差不多啦

又黎

字

唔係隻mk手字啦

冇credit

字體豪邁，match本人性格

智力有問題先要咁學嘢

豪邁定豪放

why not both

我細細個就識「以史為鑒」同「前車可鑑」
唔係話用英文就代表你叻
外國人都好多智力有問題

返去唱歌啦
學人做人生導師
以後不J你

十個人九個都係壞人

平均收入當300
3600人場，兩日200粒
減返開支同星夢分帳，本人有30-50落袋已經好好

要再加油

唔好講笑 普通一個歌手去唱商場都有20-30

你唔係嚇我嘛
你唔識？

識

不了，智力有嚴重問題唔啱我

P圖p到條柱彎咗

今日好唔開心

更生中心個姑娘又唔理我

新接手個男職員係基佬，成日摸手摸腳

Hana又唔j得了

正式宣佈成為黃嘉雯打手

留意到巴打啲留言都好負面
放鬆啲啦
學下樓豬咁，得閒睇下女

改名啦?

咪係 睇多d tvb la

06年: ，在紅磡香港體育館開一場演唱會，歌手的收入是七十萬到一百五十萬元不等，若取平均數一百萬元計算，要靠開演唱會去賺取二億元，就得開足二百場，呵呵！豈不是要唱到喉嚨爆裂？

而家19 通脹曬

男友係洋腸

not yet

唔岩聽就五毛

哦 個條友 癲概

分分鐘佢先地先係

起初他們説支持政府的人沒有言論自由 我沒有異議
後來他們説睇TVB的人沒有言論自由 我沒有異議
最後他們說反對他們的人沒有言論自由 於是我被人強姦也不能出聲了

star hall 3600人 only

你改同hanq shiga冇關嘅名，我就會篡奪呢度嘅開post權

名都打錯
自隊

無錯shaq oneal

個時睇佢對姚明 正到

同mj pepa robman 好勁

唔好推

知喇

不過唔抱太大希望撲到

好多人話皇仁書院係名校 其實佢只係一間訓練奴隸為當權者服務的工廠

改左名wo

btw負皮嗰啲唔憐香惜玉

好想睇演唱會呀屌

係咪又衰咗

屌唔撚睇

個app 識自動click 已經好過上次
但仲未入到去買

用緊網 app真係好D咩

雙開緊

搞到我依家已經唔係特別咁想睇

都係 Hana 最好，想睇就有得睇

唔係咁想呢樣發生

好彩上座率都ok

剩返4成

想入場睇就入得

《香港小姐競選2019》圓滿結束，擁有一雙修長美腿、大熱之一的「高妹」楊詠彤（Katy ）最終止步八強。早前《東周刊》收到匿名者告密，狂數她選美為釣金龜，還有參選前狠撇男友「翻版阮兆祥」，「揈完錢又唔還卡數」，令對方人財兩失云云，更附上她與舊愛的甜蜜合照，似乎言之鑿鑿。另外，有報道又指，Katy是拜金女，曾在馬會兼職當Racing Angel負責舉牌，以認識更多有錢人，亦前與女性朋友結伴出席「Uncle飯局」找便宜。

現年23歲、身高178厘米、擁有一雙40吋修長美腿的楊詠彤（Katy），畢業於城市理工大學犯罪學系的楊詠彤，曾是「城大校花」。讀書時代，她已開始做模特兒搵外快，並由私影做起，之後正式加入模特兒公司，是Model Genesis旗下的女模。她又曾接受過專業的模特兒訓練，行過不少時裝騷，故對於如何在台上面對觀眾，肯定駕輕就熟。
參選以來，楊詠彤一直零是非，其實她在參選前亦作出部署，先清洗原來社交網上的所有個人私密，然後另設一個公開的官方社交網，令人難以對她起底。不過，早前有匿名者向《東周刊》力數楊詠彤多宗罪，包括：「特登飛男朋友去選港姐」、「為釣金龜令男友人財兩失」、「揈完錢唔還卡數」、「買嘢食飯奉旨」等。匿名者更聲稱，還有更多有關她的黑材料未公開，而多項指控都是圍繞她與前男友的關係。據悉，她的前男友外貌十足阮兆祥，是一位6呎2吋高的猛男，2人年歲相差10年以上。

有報道指，楊詠彤與Vincent拍拖期間要求由男友付費，每月要男友幫手找卡數，更指明要定期收到名牌禮物。據悉，即使分手後，楊詠彤亦要求Vincent代其家人交租等，將對方當作人肉提款機。不過Vincent家底並不算豐厚，父親為小學校長，母親則是資深社工，曾於2016年獲前特首梁振英頒發獎狀。不過Vincent則身兼多項生意，包括畫室、室內設計公司，他更投資蘭桂芳其中一間酒吧，不時會在ig晒與圈中人合照。
而在與Vincent分手後，楊詠彤曾在ig留言稱：「感激遺棄你的人，因為他教導了你該獨立，因為他令你更懂得自愛，因為他令你成為一個更好的自己」，似乎意有所指。

楊詠彤早前就承認曾與「翻版阮兆祥」拍拖，但就否認「為釣金龜令前男友人財兩失」，以及「揈完錢唔還卡數」等罪狀：「唔係事實，同之前男朋友分開咗一段時間，之後先參加香港小姐。我冇同人有牙齒印，可能係其他人猜測出嚟，我同佢係和平分手，冇一件事係事實！同佢拍拖兩年幾，都係財政獨立嘅，大家有大家嘅工作。」
在訪問中，她曾自爆：「以前嘅男朋友都有180厘米以上，三次戀愛中，都未試過同矮過自己嘅男仔拍過拖，如果男仔矮過自己，好似王祖藍咁有才華，我諗我都會考慮同佢發展；不過，高都會有優勢，好處就係搭地鐵時，人多擠迫嘅時候，可以呼吸新鮮空氣。」

秘密後花園

我要前花園

Both

希望可以簽佢

講真 選得 邊有純

成班黃牛狗 今次我服輸

亞軍屌打冠軍又一例證

唔選未必純，選都未必唔純

grace不嬲唔正

shiga煮飯仔
想食

咁快改口風 之前又話一姐係jinny 6月又話無概

可惜band已散

打手死曬??

bonnie淫底

對

呢啲先係女 點解可以咁完美

得閒做下運動都好吖

叫親陳曉唔係頸長就係多牙

你地班打手琴日放假?

小心呀 越靚概女仔越識利用自己美貌搵食

婷B應該係踏實上進既女仔黎

樓主成日踩me

美C丁咗未

希望到有一日，樣係something extra，唔係something essential

樣? it simply does not exist

樓主

出面有post話
「哭泣聲絕毛ee」

你試喺任何平台寫hana唱歌好差，睇下有冇like

啲hater習慣捉住人哋一次半次來講

負皮嗰啲我話你知
你哋已經進化到一有佢live就話佢衰，明明就冇事

聽講呢排深夜重播到烈火3

正wo 平時唔會丁

擺明樣

其實係無論咩原因鍾意，我都想代你哋

唔攪gay

我都冇咁講

一到夜晚，就想做啲嘢

仲係東張主持既雯B

正wo 有睇live記得個溫度計

咁都記得
messi果然係tvb老員工

你講先知佢做過

你問我城市追擊都記得嫁

［要人！！！］TVB想入沙田搞事 我地就搞大佢！！！

光復香港 時代革命

係要比隻MK體會下
演唱會咁近示威又搞唔死
連出幾次大灣區活動又杯唔到佢
(可能有大星擋住掛)
你話呢d係公司安排/逼都算
呢d風花雪月唔係公司叫你做啦掛
到底你係咪香港人?

畀咗$幾大都去咗先嘅心態

好似concert頭場嘅觀眾咁

只許自己睇港姐
不准陳曉怡有社交活動

得不到的 從來矜貴
身處劣勢 如何不攻心計

日期： 13/9/2019
活動： 月滿歡樂聚沙田中秋晚會2019
嘉賓： 安德尊、梁嘉琪、胡鴻鈞、菊梓喬、
陳潔靈、何雁詩、林師傑、謝㺭圻、
周志康、楊潮凱、伍富橋、林凱恩、
李行齊。
時間： 19:30 - 22:30
地點： 沙田公園及沙田大會堂廣場

由於近日社會氣氛緊張，大會通知已取消9月13日的活動，敬請見諒！

汁

Step又中多次槍

星蹤

取9消

但見名單 都知 step 已經復出曬

隻mk又多晚玩仔

日期： 16/9/2019
活動： 油尖旺區賀國慶70周年文藝晚會
嘉賓： 菊梓喬、谷婭微、薜家燕、吳幸美、
黎國輝、胡美儀、魯振順、黑妹。
時間： 19:30
地點： 香港文化中心音樂廳

又放閃

愛国一線女歌手

好撚野 菊梓乔

陈晓怡這个臭婊子

feanna

这

陳曉怡果然係紅色的

做咩周街同人講我嗰粒咩色

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

Paul

16號應該有高官

天滅TVB

係wo 佢黎

唔怪得咁熟

真係勁一般

樓主幾時死

回都唔回下

我回
前輩你好，多謝早期推po

上水wo

比心機接力

美欺睇左飛虎未

得閒入多啲來吹水

未 有咩

久別重逢~hana~集中討論區#1

我都係第9頁 #210

冇問題

出左啦 片頭仲話係比中國香港警察睇

飛虎4?

定3

飛虎之雷霆極戰

得國語

無咗敏奕 雯b 賤娜 睇條毛

呢個真 D囡都唔太掂

套野正 有卓希

呢點唔認同

Kelly yoyo zozotam 余香凝你睇岩邊個

圖?

有冇可能唔知乜樣

余香

我zozo粉
不過應該好少shot

hana攪乜 開咁耐live

多嘢講

黯面嗰個邊個來

終於知點解捧佢

仆街Miss左
好彩有樓豬

tvb 真大

要制作野一d都唔易 點解d人可以一句話垃圾

不過拍野時候太痴線 hana都要5點先訓到

做乜踼爆我同樓主

唱好啲啊

mk開live幾個重點

唱 每一個明天

3日2夜

hana老公係咪星夢請概打手黎 其實

佢都話無可能 因為佢無身材

擺明係 點解跟跟下走左 又唔見我跟跟下aaron會走

青瓜 連男 d仲係度 呢d擺明真係鐘意 唔係請概打手

階級觀念真大 所以高層太大權
太大型啦 個廠都 根本改變唔到佢地工作時間d

洗鬼突破咩 錢就袋袋平安
你估做到kary咁勁咩

要突破都俾一姐做

以佢質素黎講 做得多左好多啦
一定係賺緊大錢

我質素唔低

點解你成日咁鍾意姣仔

因為我異性戀
成日對住你做，咪對外人都收唔切囉

期待新po

現實陳曉怡係發電機
連登陳曉怡係個癡女

#po尾亂嗡

中秋節快樂

食燈籠玩月餅

本性 =

此女只應天上有

已經進入明鏡止水既狀態

借po ok?

of cuz

捧殺？

余香凝？

個妹

兩個都唔會j

IG 無 眼 睇

邊個？

隻mk

有咩問題？

白滑加拿大

希望有生之年見到TVB執笠